本土派人士應多考慮往英美名校學習政治/公共政策/人文學科

例如：美國常春藤盟校，英國G5學校。

光復香港，時代革命！

美國：
哈佛大學(Harvard)
耶魯大學(Yale)
賓州大學(UPenn)
普林斯頓大學(Princeton)
哥倫比亞大學(Columbia)
布朗大學(Brown)
達特茅斯學院(Dartmouth)
康乃爾大學(Cornell)
英國：
牛津大學(Oxford)
劍橋大學(Cambridge)
倫敦大學學院(UCL)
倫敦帝國學院(IC)
倫敦政治經濟學院(LSE)

當德國死架？

icl印象中唔出名社會科學，kcl會好d

都ok

推

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

講到好易入咁

呢班人最岩做文官

推番上去